{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019812?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 사하라호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは12:00に行われます。 チェックイン以降の予約のお知らせを確認してください。 宿泊料金は2名が基準で、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合により発生するキャンセルの場合は100%払い戻しが行われます。 客室情報は随時変更される場合があり、それによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の場合、予約特典が適用され、全客室は2名基準で利用でき、一部の客室は追加人数が可能です。 例えば、一般室はお一人様追加時に1万ウォンが、オンドル部屋はお一人様追加時に1万5千ウォンの料金がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名様まで基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名が基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否については、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合により発生するキャンセルの場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、予約特典が適用されます。"
        },
        {
            "question": "全客室は何名様基準で利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では追加人数が可能です。例えば、一般室はお一人様追加時に1万ウォン、オンドル部屋はお一人様追加時に1万5千ウォンの料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 367
    }
}